531 太子見

毋忘九個月831恐襲
日期 : 5月31日 (日)
時間 : 1930
地點 :太子站B1出口
活動：擺花悼念
備註 帶身分證！
Channel:

sor，之前個post打錯時間。
再開多次。🙏

推

行動po要上熱門

831打死人

唔該大家推推

Push

push

好似我唔係（文宣貼公屋）

🙏太子一定有人出，越多人越安全。

好彩係星期日
如果唔係香港人要返工

星期日都有人要返工

721 831

一日內咁多便衣狗帶人走？

推活動post